有冇人食過7仔呢隻糯米糍？

真係唔錯，係貴左啲

你食開屎？

好喇喎，你食開乜咁巴閉，畀我見識下？

會唔會上火。係咪真係有榴蓮在裡面

下次食睇下，不過真係幾香，不過一開就唔放得耐

得7仔有？

其實我淨係喺7仔見到，所以唔知

林囝 發火

Hktv有，平過佢

幾錢？

未計回贈26.9
自己上去睇啦

懶嘛

其實食榴槤相關產品 都係想食返榴槤肉 點解唔直接食返榴槤
但其他水果又唔會 eg 各種果汁 月餅

懶

食過，係幾好食
不過唔食榴蓮既人會話好撚臭